好朋友係唔係一定要去grad trip?

本身同班fd識左好多年
好多重要節日都係同呢一班人過
本來諗住grad trip 都會同佢地去

一開始前幾個月提起
大家冇聲氣
以為係太早問

之後見有人6月就要番工得番5月去旅行
於是上個星期問多次
點知都係冇反應

到底係得我當佢地係朋友？
得我咁重視grad trip？
定係我忽視定佢地可能冇錢/ 未搵到工冇心情既考慮？

代表佢地心目中有啲比你更重要嘅朋友

有啲frd係supposed有幾個grad trip去

有諗過
但冇理由大家情人節正日呀
平安夜呢d唔陪女都出黎
都叫唔係朋友

自己去啦屌

利申：當年自己去

正負評既都黎講下點解

可能佢地plan左同其他fd去

grad trip約晒女去瘋狂扑嘢啦

仲約你咩